香港政府係咪實施緊戒嚴？

點解夜晚係銅鑼灣呢個旺區行街都會被捕 仲要過百人 咩年紀都有 如果政府唔解釋清楚 你叫香港人夜晚點出街呀 隨時出去食餐飯都會被捕

港共：wfc 你地冇飯食事少 拉唔夠數事大

家下駛咩解釋, 鐘意點就點, 行緊支共個套

議員快d質問港共政府
香港市民出夜街是否已經唔安全

手足們上Twitter 煲大佢

經濟攬炒有一個盲點
只要港共係香港搵既錢，夠COVER經濟損失，佢地唔在意日常經濟攬炒

Police state 洗閪同你解釋

咁香港人都要知架 喂出街行會被捕架wo 仲點出街消費呀

我又想睇下班愛国商人係咪可以同支共共存亡

槍權解放民權

明顯係啦

政府：wfc

邊個地方最多藍絲聚集？
過去攬炒

你話戒嚴香港人條氣都順d呀 但係而家旺區出街食飯都會隨時被捕wo 點生活呀

佢地擺明為錢，不過佢地就算轉做反共，都改變唔到支共最上層果班

佢就係想你條氣唔順

當經濟下行果陣,資源會優先投入去軍隊警察呢啲政權維護者
果啲次要嘅上流就會邊緣化
而維穩係唔會有產出嘅,錢只會越用越少
最後爆煲出唔起糧,軍隊就會去搵出得到糧嘅新老闆
啫係原本嘅有錢佬

推

瞓左幾耐？

而家就係要呢班仆街為錢倒戈 而家除左美國佬 有咩人/方法改到最上層班人丫

黑警: 我話唔係戒嚴就唔係戒嚴, 777都要睇我面色

要大力同外國宣傳，香港很危險⚠️

唔緊要架 你話戒嚴同宵禁咁香港人咪唔出街羅

睇完標題立即睇下個日期
以為係幾個月前既po炒左返上黎

所以香港示威可以持續半年甚至更長時間而政府唔跪低，
係基於香港真係一個太特別有錢既地方，公共資源多到玩一年半載都無事，
政府內部一定計算緊仲可以承受幾耐既經濟損失黎維持
最後就算要支那中央政府出錢支援，就到支那計係香港得到既錢多唔多過佢地既維穩投入

係連和理非都唔放過．

無架喇
所以香港人預左一定要打一場好長既仗
香港本地人既衣食住行支港共根本唔care (睇樓價物價就知由始至終都無care過啦)
佢地只在乎可以係外貿經濟層面上為支共帶來幾大經濟得益
所以一般人放假有冇街去依d咁既事，日日搵黑警出黎掃場掃到你唔敢出街佢地都無所謂

油塘狗窩

幾個月啦

黑警: 我而家話唔係 香港好平安全靠我地維護治安既警隊

真係痴線

係不過唔會認

中共唔會屈服, 中共係世上最邪惡政權
邊有咁易屈服

濫捕

有咩方法可以迫政府正式宣佈戒嚴宵禁？
屌你老母，而家唔宣佈戒嚴但係行戒嚴之實
根本係彈出彈入，一路對外扮穩定一路狂拉人，邊有得咁著數

完全係

【第貳拾期牆紙】 破局

TG :

中共不嬲係咁
拎WTO著數, 唔洗付WTO責任

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

呢句真
宜家狗隊就係濫捕 夠薑咪推翻我咁款

淨係拉香港人都無仇報
其實d所謂藍絲或真消費者都唔會再出街入大商場買嘢

係又點

屌
真

今舖真係cls

港獨思潮
黃色經濟圈
組織工會

呢三者將會係我地2020嘅抗爭目標，三者缺一不可

首先要思想武裝，認清只有獨立一途，香港已經冇險可守，香港人係一個民族，完全異於所謂中國人，應該建立一個屬於自己嘅國家。

黃色經濟圈同工會就係行動實踐，建立返香港民族嘅經濟實力，從各行各業建立力量，再加強理念宣傳。

去到獨立嘅最後一步，就係等待歷史機會，當中共最脆弱嘅時候，全球反共嘅時候，引用國際法嘅住民自決原則，透過公投宣布獨立

傷到遊客，外國領事館出聲

但如果我方傷遊客，國際戰線就好難打
要迫到狗隊傷遊客，就要有D技巧

和你SHOP
就係咁解

一月一，自己人

追KPI 仲有OT呢

咁來緊新疫症可唔可以戴口罩出街

其實講左好耐 柒婆唔認

所以我地更加要去遊客旺區
借力打力

元朗
北角
藍田

thestandnews 大坑一名防暴警員稱該處為犯罪現場，指不知記者有否武器，「你唔好令我哋驚，令我驚嘅話會使用武力」。他叫記者「驚就行」：「有警察你都驚，咁你唔好嚟香港啦」，又斥「唔好搞亂香港，而家動亂期間，唔好要我驚呀！如果警察驚嘅話，而家十八歲都有槍架，我而家警告咗你哋，唔好圍埋嚟呀！」

官方承認係動亂時期 希望各國發出旅遊警示呼籲國民唔好前往香港

我地一齊打twitter戰線 一齊煲大佢

push

有分別咩依家

綠曱甴濫捕你係咪好嬲? 可以點做?

好撚明顯啦

2020年喇
仲問